咩叫水行貨

今日去沙田買手機
見平平地又有十八個月補
準備果埋單之際
聽到水行貨即時
問佢水定行 話兩個都唔係
聽到一頭霧水
其實咩係水行貨
ps：最後冇買走左比人屌

係咪其實水貨黎 不過佢間鋪自己幫你保

你想買咩機？

行貨但間鋪幫你保

平衡進囗貨

行貨但冇原廠保咁搞笑？

係行貨不過係水？
講緊乜 我唔明

健康性感

好多人無你咁醒會信左

水鳩你係行貨

認真答：
水貨嚟，但間鋪同你保。當你想保時，多數啲職員會氹你換新機，換嚟都無乜價值或用翻新機保返畀你（當然同你講新機嚟）

長智識了

姐係水貨。。。
有壞間鋪幫你整
你當係水貨無咁嬲

行貨唔幫你保養似水貨
水貨佢幫你保養似行貨